IB phone apps 好慢

IB phone apps 開options 好慢，有冇方法搞搞佢。另外想問，有冇其他低傭金 broker, 手機apps 又快

換手機

慢啲喎轉會啦

牛牛 firstrade

換部新Iphone

最好用已經係IB

IB options 點樣先睇到價格?

牛牛無options

Ip8 都好慢

subscribe 俾錢

Subscibe 了 market data 都係唔得，應該買兵種呢？

個雙重認證成日係到reload